ผู้
เล่น
สามารถ
เก็บเกี่ยว
ตุลาคม
ตุลาคม
ที่มา
ประกาศ
วาง
จำหน่าย
เกม
ประกาศ
วาง
จำหน่าย
เกม
ผสมผสาน
ล่าสุด
ภายใน
งาน
วาง
จำหน่าย
บน
เครื่อง
วาง
จำหน่าย
วันที่
วาง
จำหน่าย
วันที่
สไลม์
เกม
เครื่อง
เท่านั้น
ศัตรู
เกม
ลักษณะ
เกม
เรียก
ผสมผสาน
สนใจ
ทีเดียว
เหมาะสม
สำหรับ
ผู้
ชื่นชอบ
เกม
และ
นำมา
สร้าง
สิ่ง
ก่อสร้าง
อุปกรณ์
และ
มอ
นสเตอร์
โลก
ใคร
รอ
ภาษาอังกฤษ
เล่น
ขณะเดียวกัน
ระบบ
ซีกโลก
ตะวันตก
ประเทศ
ฝั่ง
ตะวันตก
รูปแบบ
ความรู้สึก
เดียวกับ
เกม
ต่อสู้
Action
America
Block
Builders
Builders
Builders
Dragon
Dragon
Dragon
Dragon
Dragon
E
3
Enix
Enix
Europe
GamenewsHQ
Level
Minecraft
Minecraft
North
PS
PS
PS
4
PlayStation
Quest
Quest
Quest
Quest
Quest
RPG
RPG
Sandbox
Square
Square
Vita
Vita
exclusive

